+++
author = "高藥師"
categories = ["糖尿病保健食品"]
tags =["保健食品","單方"]
date = "2019-06-12"
title = "糖尿病保健食品推薦"
+++

最近因為研發糖尿病的健康食品，所以調查起市面上已有的相關產品，不查不知道，一查嚇一跳，還真是滿坑滿谷呀。實在沒有辦法一一介紹，只有先針對有申請健字號的產品。

[食前健唐](https://dm.hi29.net/post/%E9%A3%9F%E5%89%8D%E5%81%A5%E5%94%90/)、[醣的安欣](https://dm.hi29.net/post/%E9%86%A3%E5%AE%89%E6%AC%A3/)、[糖適康](https://dm.hi29.net/post/%E7%B3%96%E9%81%A9%E5%BA%B7/)、[三多好纖](https://dm.hi29.net/post/fiber/)、[清唐速](https://dm.hi29.net/post/%E6%B8%85%E5%94%90%E9%80%9F/)、[桂格平安燕麥片](https://dm.hi29.net/post/%E6%A1%82%E6%A0%BC%E7%87%95%E9%BA%A5%E7%89%87/)、[膳纖熟飯](https://dm.hi29.net/post/rice/)、[愛之味健康糖切茶](https://dm.hi29.net/post/tea/)、[炳翰人參粉](https://dm.hi29.net/post/%E4%BA%BA%E5%8F%83%E7%B2%89/)、[GT&奶粉](https://dm.hi29.net/post/dmproduct/)。一共有12張許可證對於糖尿病患者有幫助。

結果發現愛之味健康糖切茶居然有兩張許可證，同時對於降低血脂也有效果。

這些產品大致可以分成用鉻、纖維(麥芽糊精)、中草藥萃取物。至於什麼產品好，在這裡不方便說，免得又被廠商告了，接下來給大家排一下產品的價錢，我覺得差不多的情況下，可以先從便宜的產品開始試，不需要亂花錢，有些找不到價錢的，就抱歉了。

<font color=red>桂格平安燕麥片(最便宜)</font>、愛之味健康糖切茶、清唐速、GT&F奶粉、糖適康、三多好纖、膳纖熟飯、<font color=red>炳翰人蔘粉（最貴 ）</font>

 

至於效果如何，要靠大家自己去體驗，畢竟這些東西跟體質非常有關係，不見得鄰居吃的好，你就吃的好。